<resources>
    <string name="app_name">OTUS_HOMETASK_1</string>
    <string name="content_description">film poster</string>
    <string name="film_1_name">ИО(2019)</string>
    <string name="film_1_description">Действия фильма происходят в будущем. На нашей планете произошла катастрофа, после чего она стала непригодной для жизни. Человечеству все таки удалось выжить, но теперь их домом является спутник Юпитера. На Земле остался только один человек — молодая девушка по имени Сэм. Она путешествует в одиночестве, сохраняя надежду на то, что ей удастся найти способ спасти родную планету. Девушка надеется только на себя, поскольку уверена, что кроме нее здесь больше нет ни единой живой души. Но вскоре оказывается, что она ошибалась все это время.</string>
    <string name="film_2_name">Соловей</string>
    <string name="film_2_description">1825 год, Тасмания, времена Чёрной войны. Ранее осуждённая молодая ирландка Клэр уже несколько месяцев просит британского лейтенанта Хокинса даровать ей положенную свободу, но тот пользуется ситуацией, чтобы удовлетворять свою похоть. Однажды муж Клэр идёт требовать законные бумаги, но добивается ровно обратного - офицер и двое его подчинённых не только насилуют Клэр, но и убивают его самого и их ребёнка-младенца. Женщина решает мстить и, наняв местного проводника Билли, отправляется по следам Хокинса, отбывшего по назначению в другой город.</string>
    <string name="film_3_name">Сладкие грёзы</string>
    <string name="film_3_description">Пэтси Клайн - популярная американская певица 50-х годов, одна из самых знаменитых исполнительниц музыки в стиле «кантри». Действие картины начинается в 1956 году, когда она знакомится со своим будущим мужем Чарли Диком. Она разводится со своим скучным мужем, собиравшим модели кораблей, и выходит за буйного, непутевого Чарли, познав, что такое настоящая любовь. Чарли, случалось, и бил ее, но скучать с ним не приходилось.</string>
    <string name="button_details">Детали</string>
    <string name="invite_friend">Пригласить друга</string>
    <string name="checkbox_like">Нравится</string>
    <string name="leave_a_comment">Оставить комментарий</string>
</resources>